砵闌街有刀手

南亞人20個大家小心

Push

推

返屋企瞓，等南亞食風

fc 圖呢

喂 推

圖定老母

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

圖？
手足小心

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

圖?

重慶手足呢

看開掛達人，有人即時講

你睇LIVE 之後再睇到有人講
即係你朋友個朋友個老母個仔
咁咪好撚堅

走咗先啦 夜晚留冇意思

屌你老母呢個鐘數連登咁撚多冇fact check嘅流post嘅

我都係為大家安全

我地要現場即時資訊 唔係上黎打兩句野就得